聽日見家長，應該點搏老師嘴

利申成績差
個老師上堂成日借啲意笑鳩我同串鳩我
預左佢一定話我成日唔交功課
其實我做左但成日唔記得交
成撚日問我做乜唔交功課牙
一直都有啲唔鋸
可以點搏佢嘴
女老師 25-30歲 未結婚
求教路

八婆出去單挑！！

人地話為人師表，我就話為淫師屌
正所謂學而時習之，不亦樂乎
計我話得閒j肥芝，諗下都樂乎

死啦，好尷尬，我返出去先

唔講咁多

做咩仲唔結婚呀？

樓主今年小學幾年班？

條條大路通陰間

字都學唔識學人博嘴

比個叻你

狀元得一個，幾時輪到你

簡單一句，miss靚唔靚先？
靚-> 我代你家長出席，係咁約佢約到佢唔會出聲講到你。

唔靚⋯

但係真係你有問題

你話....... 我就話.....